[區選戰線] 11.21 - 11.24 可行區選活動

同意請廣傳

push 1

push 2

push 3

push 4

push 5

push 6

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

push

Push

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

11.24 區選有用link 各區候選人派系 有埋政綱及往績

聰明啲，踢走班狗先再搞啦！
藍絲狗一定叫你依幾日出嚟搞嘢，失民意

曾鈺成救朱媛單嘢煲大D
建制派衹幫共黨權貴做事，權貴子女矝貴。香港年青人的生命就不顧。叫人不要投票給民建聯